成日講黎明前係最撚黑暗 而家發生嘅嘢唔係理所當然咩？

我好肯定中共收皮之前一定會用盡力迫害香港人，乜嘢新疆集中營監控系統一定用晒，但時代革命係一世人嘅任務，光復香港係一世人嘅目標。

我哋而家行嘅路線根本冇錯，當年愛爾蘭又係比英國瘋狂迫害，1916年復活節起義失敗，全部領袖被殺，但佢哋冇放棄。

因此得到法國美國心知全世界人嘅同情同埋支持，五年之後國際壓力下英國縮沙俾佢獨立。而家愛爾蘭係世界最先進國家之一，有完全主權。

PR狗放負想你放棄，係因為佢冇其他方法阻止時代革命。我相信喺度嘅朋友大部份都會見證香港獨立。

成日話攬炒，點知一炒到自己就第一個走先

推

洗濕咗個頭撐到尾
搏盡好過覺得有數講

而家似岩岩先開始入夜

我14年開始出黎行街
雨傘後期堅信獨立係唯一出路
見過無數同路人出賣叛變放棄
經過最初嘅同伴都退出移民搵錢

但係我去大球場睇過香港隊打和支那隊
去過沙田大會堂外面聽梁天琦講時代革命
去過香港各地光復行動打擊走私賊
試過得兩個人開街站
試過比狗跟足幾個鐘
試過親手搶手足返嚟

舊年六月
聽警察開真槍之後企最前排
我同好多醒覺嘅香港人一樣
活着就係要佢哋付出代價
唔怕死只係想死得有價值
至少我隻手要有敵人嘅血
所以更加唔會放棄

而家係幾多點冇關係
就算幾黑都要等到天光

成日話灰，你夠冷戰時期既東歐人灰？
當時既蘇聯就真係可以同美國鬥既強國啦

匈牙利捷克波蘭全部都含曬撚
結果都係二十幾三十年就全部獨立
嗰時後生嘅示威者大部份都見證到啊

但已經黑暗左好多次
次次都話黑暗之後會光明但一直都未見到

而家先啱啱天黑咋小朋友
上一代大把人經歷過文革大饑荒都唔知黑幾多倍

中共比嘅黑暗，會係一個無低深淵，新疆就係一個鐵証！攪抄心態去盡吧！

64夠唔夠黑暗？

香港獨立 唯一出路！

當然唔夠
只係晴天之中嘅日蝕
當時中國不知開放幾多

撐到最後 一定係香港人贏

但文革之後都無天光過
除非你覺得改革開放再六四算天光左

因為呢個係中國人想要嘅嘢
大部份人由頭到尾都唔想要乜嘢民主自由
而家嘅中國明明係佢哋最想要嘅 對佢哋來講先係大晴天

繼續打飛機啦

中共唔係英國

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

呀五毛做乜一個月就要改一次名咁撚柒
你係畜生嚟㗎咋，唔好以為中共會同你共富貴

兩者冇撚得比較
香港人快啲走 我唔想香港人嘅下場好似猶太人咁

輪到中共if we burn, you burn with us
反正都係死就拉埋香港一齊死

走先都可以係外國做野
今次搞到咁勁都要靠外國手足

1916年嘅英國同而家嘅中共差唔多
一樣玩大屠殺暗殺等等
人哋打完二戰先搞返人權

波蘭真係好撚慘

完全唔係嗰回事呀
唔好誤導人啦

係 所以唔明有咩咁驚訝

每次覺得冇希望時
我都會拎出黎睇下鼓勵自己

沒有不停的雨
天一定會晴

總要堅持落去
希望見到公義自由嘅香港

( Show Blocked User - 印記 )

佢今晚好勤力㗎啦 大家快啲封鎖佢等佢可以早啲休息

英國佬Bloody Sunday直接喺個球賽度開槍射人
你支那都唔夠膽做啦

道理係人都明
但真係好難受

事實係難聽嘅

五毛講嘢難聽的確係事實

英國知control唔到會放手
中國會攬炒都唔益你

面對現實啦
有得走好走

因為啲人根本未準備好囉
當口號up

怕攬炒
＝ 關鍵一席撐有險可守
＝ 泛民會見美國國會講述一國兩制遇挑戰但仍能堅守

Well said

唔blk呢件五毛 佢好好玩

大家心入面都係想有險可守
根本就係怕炒
先大力屌楊on q

就好似好多帶頭反同性戀 本身都係gay

推
叫得攬炒就要預計同準備好呢一刻

其實攬炒係冇得預備㗎，不過煮到埋黎就食啦，要死都冇計嫁啦
俾人呃咗咁多年緩慢咁樣溫水煮話左咁多年，香港人諗吓係咪想好似返返去之前咁樣比人哋慢煮，就會覺得攬炒其實都OK

原來係陳曉怡改咗名一樣認得你

都未開始外匯管制、封網、充公私產、批鬥資產佬、上山下鄉、勞改

[睇之前幫手推and簽]

係武漢肺炎下全世界停工停市
經濟衰退已經提早出現
香港有好多企業都捱唔住要執
可以預見肺炎之後會有一堆紅色資本進駐香港

而全世界(e.g. 美國 英國 其他陸續有嚟)都會趁呢個機會叫中國賠錢同撤資
中國一旦真係要賠錢/失去外資香港都唇亡齒寒
香港一嚟會不斷比各種大白象紅色資本中出
二嚟各行各業都會大受打擊

除非話比人聽香港都係受害者
叫人幫我地攞番我地呢幾個月冇左嘅錢
同比人知道呢單野唔關香港事
冇錯就係叫美國幫手

聯署要求美國協助香港追討損失
全世界排華風氣已經形成
呢個時候要做嘅係企係西方國家個邊
如果唔係大灣區等緊大家
我地而家要做嘅係話比美國聽香港撐你所以你搞中國唔好搞我地
同比佢知我地想佢點幫我地

而家要多六萬三千人簽
每人簽完揾多兩個人簽好快就搞掂
香港會變大灣區定有望獨立就睇大家了

無成本簽個名唔係唔做啊

最絕望嘅時代 亦係最有希望嘅時代

推推推

白色恐怖時代

真 只係七點幾天仲黑黑藍藍嘅時間

推
香港係我屋企
香港人係一個民族
打死都唔放棄

面對現實啦
開個新ac再練多十年啦

終於有返個正視聽po

最近支那係前方推進
分化撚放負撚係後方擾亂視線
要靠大家多d開po帶返岩個風向

心態勇武之餘好好裝備自己，操體能固之然重要，但思想上武裝同樣重要，多啲睇歷史了解以往嘅事，話唔定有幫助

因為仲未夠黑

諗返起晏晝個移民post
未炒到最仆街就已經喊移民真係可笑
就算係牆內啲支那人喺極權下尚且夠膽反警車塞路
今日俾支共拮一下就wewewawa嗌走
抄「革命先賢」屈文妓話齋「逃兵，是要處決的」
咁既心態唔怪得支那食滑香港食足咁多年

巴打你最後個句好撚振奮

先死而後生
無論如何，中共無得再對香港問題視而不見，至於結果如何，拭目以待

啲五毛硬係霸到頭十嘅回覆

推 根本就係pr狗放負

煲底相見

push

我唔想比大家虛假嘅希望
但係根據我嘅觀察 一個獨裁國家係唔會控制到渴望自由嘅人民好耐 中共可能控制到中國人 但控制唔到香港人 水平根本唔同 唔係淨係安居樂業就滿足到

去到我哋真正勝利嗰日 就係敵人同埋叛徒嘅審判日
到時候我哋會搵返今日嘅真相 永遠記錄喺歷史

九成寫咗bot
以前三星Sony打手嗰啲都有用

勇文青高汁

今次真係博盡無悔

班黑暗撚
你老味而家對住史上數一數二屠殺人民嘅極權國家，香港呢啲前菜都稱唔上
之前班支那人未落場，而家忍唔住要出手踩下草地就依嘩鬼叫，嚟緊六月係咪要跪地痛哭

身心都要裝備好
當年南韓光州同台灣白色恐怖玩咗十幾年，香港啱啱開始，場杖有排打

望下身處海外嘅圖博人同東突人，佢哋比我哋更黑暗都冇放棄向世界發聲啦

永不放棄

十幾二十年啫
到時我最多五十幾仲打得走得
自由民主同埋主權係值得以死相搏
就算死咗 咪輪迴或者上天堂
呢首歌90後應該都唱過

And there's another country, I've heard of long ago,
Most dear to them that love her, most great to them that know;
We may not count her armies, we may not see her King;
Her fortress is a faithful heart, her pride is suffering;
And soul by soul and silently her shining bounds increase,
And her ways are ways of gentleness and all her paths are peace.

場仗未打完
邊個知？
當年都無人估到共產黨後期壯大打贏腐敗國民黨

未到最黑

我地面對同佢地面對嘅比較一半都唔知有冇
除咗香港本身嘅地位,仲有依家呢個國際形勢
支那係近年最濕滯嘅時候,又得罪哂冚世界

支持攬炒，唔好搞到我就得

Actually it is foraeable ga wor

大雪風暴啱啱到一定會好辛苦，第日無得再發聲。
絕望，但一定要記住，我地一齊攬住大家熬係唔會孤單，香港人係頑強嘅。
如果香港人走咗，大陸人落來換血，連香港人曾經留落來嘅文化足跡無埋。

攬炒

移民一了百了

仲未到至撚黑暗嘅程度
不過香港人都冇得揀，因為你呢一刻就算放棄都好，支那都一定唔會放過你
你只有一條路—就係打到底

佢哋最慘係冇乜人哋幫佢嘅價值 地理位置太差
但係香港有 再加上本身外國人數目多 自家政治宣傳勁 中共冇可能用同樣手段

時代革命係有網上打敗整個中國網軍嘅能力 抗爭唔係淨係講現實嘅武力

少少痛就嘈嘈閉嗌走
邊對得住在生既攬炒巴麻雀妹老豆搵仔台仰天琦梁繼平同一眾流亡手足
以死明志既梁凌杰盧曉欣等烈士
未沉冤得雪既梓樂、彥霖仲有其他無名人物

若然咁驚死點解大家一年前係要走出黎作死
做隻豬做條韭菜咪算囉

攬炒黎講真係路線正確

如果個個都好似你咁諗就好
依家太多人鑽哂牛角尖覺得只有武力先係抗爭
咁樣自我局限我睇唔到有贏嘅可能

與此同時政府民望又升
對家一邊派錢送錢一邊打壓,變相孤立緊我地

香港民主史上就最黑暗左好多次

起咗樓主底，好多正能量同正評PO

清講緊尋晚發夢啲野姐下話

革命從來都唔係淨係睇民意
事實上大部份成功嘅都唔係一面倒民意支持

我唔係好堅強嘅人 過去幾年都試過放棄幾個月幾次 但係之後都係回到崗位 我身邊嘅戰友多數都係

我唔係乜撚嘢聖人 搶唔到道德高地㗎
有時幻想贏咗之後點樣捉班冚家剷上法庭判咗死刑之後打靶就有返動力

唔會放棄

最近先多正能量
因為要平衡出面啲五毛

唔洗講到咁白，我唔想知
收返埋佢

我自己都學緊平衡，由先前黃店內鬥，自己人鬥黃，到捧X踩港同而家移民放負po潮。

睇化咗好多嘢同諗深咗好多嘢，但都係抵受唔住呢論放負攻擊同大變化

不過多謝你幫手回血，一齊加油，共勉之

Push

我好相信係我有生之年，
一定有機會親眼睇到香港重光之日！

所以我地一定要鬥長命！
各位手足一定要一齊走落去！

You have my respect. 手足

最後結局係點都好，依一刻我地都要堅持到底！

講得好

願榮光歸於所有永不放棄的手足

港豬包袱撚要搵錢同移民 仲邊得閒同你抗爭

太多放棄post
心諗你唔係諗住共產黨咁易會跪阿麻
攬炒亦都唔係得個講字

以為一早已經係最撚黑暗
估唔到仲有得再黑暗

問題係黑暗完係咪一定有黎明

太多啦 警政府下 要注意保護自己

其實中共會咁做係理所當然，我地應該做定心理準備佢地會無孔不入咁樣打壓我地，之後一定係陸續有黎，我地面對緊全球最強大既極權係咁架啦。但就算當年蘇聯咁強解體都只係一夕既事，個陣邊個都冇諗過蘇共咁快就會崩潰，手足唔好因為咁就灰心，只要還活著，就會有希望

pp

任何物質都有半衰期，何況由人建立嘅政權，既然唔係宇宙自古就有嘅嘢，就總有佢滅亡嘅一日

猶太人被人迫害左成千年都生存到
香港人一定得

唔係因為有希望所以去做，係因為堅持所以先見到有希望，就算見唔到希望都要做落去，香港人冇得回頭。任何地方既不公義都威脅緊其他地方既公義，如果我地而家放棄，我地可能連我地既保護傘（台灣）都失去埋，香港變到好似新疆咁，香港人成為奴隸，或者國際上既孤兒無人想理你

比多幾十年，睇定啲先

係我都搵緊金主
我地呢場革命最缺就係錢
無錢革條撚手停口停

你講嘅都幾矛盾 中國人如果真係by nature唔想要民主 點會有六四發生？

佢地只係爭取過 最後失敗 全滅左

如果200萬人上街個日 有坦克車 機關槍亂射 殺幾萬人

香港人都一定即刻唔要民主

呢個亦係點解新疆西藏人而家咁乖 佢地唔想要民主？

洗濕咗個頭根本就冇得退縮

睇多d歷史，呢條路係好漫長

推呢個post
岩岩先開始入黑 唔駛講到世界末日咁 我地唔係孤軍奮戰 加埋武肺過後你估支共唔駛負責咩 到時分分鐘比全世界圍住黎屌

中共會因為國際壓力而比香港獨立我買晒lol所有skin

我就當香港有一日可以光復

但可能係十年後， 二十年後， 呢代人死左之後

義士已經坐左十年以上冤獄， 一條命係咁長， 點補都補唔返， 你比一千萬佢都買唔返時間

呢個就係灰既地方

到死果日都未成功，終極灰

未到黎明聽吓升key雀叫吓先囉

好記得香港打和支那隊果晚同啤梨一齊喺大球場出面唱粗口版支那国歌成班仲想encore

但你習慣咗黑暗嘅話，就永遠唔會見到光明呢

香港加油

黎明已經嚟咗
不過唔係你地一廂情願想要嗰個之嘛

搞黃店嘅上海婆黎明

BBBBBBB
一起底就認得你啦五毛

我覺得香港依家仲灰過當年東歐

大家去到後期都見到個勢喺蘇共會收皮，而戈爾巴喬夫嘅出現令到成件事和平演變

大家可能要等幾十年，依幾十年之間，真係唔知會發生乜嘢事

當然可以話係中共最開放嘅時候

推呢啲post,正皮！
一年半載就攪得掂個全球最大極權政府你都唔信啦

推
要堅持到底！光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可！已經犧牲了咁多手足，唔可以放棄！！

東德收皮前幾年
死既東德人以5-6位數字起標

香港，加泰，圖博，東突，台灣，蘇格蘭，北愛
一齊獨立

各位我哋要堅持啊

你講得岩！！

64 港人 大遊行之後，幾廿萬人移民，無移民就係而家班「順民」

有冇諗過當年示威佔總人口幾多?

依家仲有片

最後面兩個公投唔想獨立
蘇格蘭人始終為錢為飯碗重要啲
北愛爾蘭因為本身基督教英國移民比較多寧可留喺英國

早排開返條片嚟睇先醒起嗰時鄭松泰都喺入面

Push
希望捱得過

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問BBBBBBBBBBBBBB(會員#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

印記(會員#146030)係分化兼奶共狗，專門分化港台關係兼CCTVB打手

但係中共唔會出到Gorbachev

從來冇動搖過
歷史賦予香港民族的使命就係毀滅邪惡支那國，直到達成使命為止絕無放棄依個選項

只要你贏了 我才不算輸

頂住啊

因為經濟未仆街

theres always hope

阿達都有 不過好似早走

總使每人心目中O既光復香港不同..
但我仍然相信黎明會來到

我四十幾歐.. 都相信會見到.. 你地後生唔好放棄

中共出唔到Gorbachev, 但出到隻維尼
明明靜靜雞可以完成中國製造2025同滲透全世界
但係都要叫醒美國

係

認真推

冇計啦
前一個出哂國家機器宣傳remain，又恐嚇獨咗冇歐盟乜乜乜
後一個俾新移民溝淡哂

希望點都要有，如果無希望，好多人就只會變返沉默。

千祺唔好有事，一定要有準備，有命先可以做到世界冠軍。

我驚我地未等到黎明, 大家死Q哂

搏盡!!聽日食多兩間黃店

死Q哂又點
若然香港人被種族滅絕係命運
走又走唔到既時候
大家仲要翹埋手等死？
咁同當年啲中國人on99咁俾日軍殺有乜分別？

我以前講過
就算香港做唔到美英蘇法呢啲戰勝國
都要做警醒各國既奧地利捷克斯洛伐克波蘭

支那知道就快收皮都識得賴皮反枱
我地收皮竟然係跪喺度死？

香港終有一日要獨立

唔好咁啦人哋可能想減刑

我知，死6位數字已算係和平啲㗎喇

應該喺體制問題，出咗想改革，其他人因為利益都唔會肯，暗殺咗佢就有份

我地香港最慘

基本上每一代人都總會經歷過啲戰爭/災難
係上一代二戰後到97前嗰班食住香港經濟起飛條水
又冇咩大浩劫

而家到我哋承受堪比一二戰內戰文革嘅黑暗時代

一齊加油啊

黎明根本唔會來到

只會係永遠既黑暗

因為中共操控緊個太陽

只要我地有一息尚存 香港就會有希望

你都on9
猶太人當日根本冇反抗 任人魚肉都唔出聲
過去一年你唔係香港定訓緊覺？

所以海外文宣講自己幾慘係行唔通
因為全世界鬥慘有排未到香港人

反抗完咁又點
完全威脅唔到中共

一直話唔好賣小強
而係要比人知我哋會贏 只係差大家支持

樓主由高登開始識你
除左你支持熱狗俾我卑視之外，我都好敬重你為人

光復香港 時代革命

依家只係將所有以前睇唔到，但一直暗地裡存在既黑暗腐爛揭露出黎
好事黎，更多不公更多荒謬令明確顯示反抗係正確而且必須

唔一定比人知我哋會贏,但起碼要好睇有趣先
人地先會睇

我反熱嘅投入應該一早超過支持熱狗了
16年拉票已經係本民青

博盡佢 抗爭到低

最憎啲移民撚
一見香港唔掂就走
到香港光復之後 肯定又番哂黎攞光環

支共愈緊逼，代表佢地愈快輸

唔好再ff移民就輕鬆自在，外國好多支那人……e.g.支那大，藍絲大陸佬多到爆

我只係覺得黑處未算黑

全國各地都有喎 唔係剩係得北京城

講得好啱
只係人心肉做
大家會失望難過係正常反應
但傷心之餘都要諗下自己可以做到啲乜

出到去嘅出去
做文宣嘅繼續
唔敢出面嘅就幕後資助同路人

就算共產黨統治地球都好
你都一樣有野可以做
唔好放棄
對家就係等你放棄

中國人口當年11億

向你致敬.

依加係中共想同香港人攬炒
所以大家要咬實牙齦頂住
就同佢玩舖勁既
國際文宣 拉攏外援 9月立法會等等攻勢絕對唔可以停
中共已經唔會俾香港返轉頭
我地亦唔可以放過佢

直情頭三已經有

只係盡公民義務
有啲小朋友都做得多好多

只有你贏 我才不算輸

愛爾蘭

好多歷史

係好撚黑暗，但我哋冇得揀
我要我哋後代生活喺自由嘅香港！
香港獨立，唯一出路

真

祈求民主與自由 萬世都不朽